★突發！今日廢青閒情有 慧禎！

個口咁大含撚一定好撚正

係咪得我一個覺得佢好似朱千雪

男奴

正！ 想屌

我都以為係朱千雪扮第二個明星

我鐘意呢個廣告

好想屌

後生版

( Show Blocked User - 隨風成對 )

今日又有！

返工冇得睇

想轉工
搭車搭好耐

扣飯錢，車錢
每日袋得390
由9點半返到5點半
個半鐘放飯
15小休x2
有hea位

腦魔點睇？

good job

390 can call enough